有冇人有生之年既願望就係共慘黨倒台？？？？？？

一定要活得長命個呢個垃圾暴政
癡撚線
殺人世界上冇人夠毛澤東多
身為華人 既 禮義廉恥 信仰 道德 文化
全部都比呢個垃圾畜生黨摧殘...........
我地要既係 大唐盛世
唔係呢d 同文革比 要食子食人 既 當所謂現在係盛世？？？屌你老母共產黨